姚松炎 一係就似返個男人說服我地 無道理就唔好龜縮 出黎道歉

唔係要你認同人衝
但點解唔跟你個劇本就係鬼
係都要搞分化
係都要排外

大家同路人
你道歉我可以原諒你

正論愈辯愈明
大局當前 唔好龜縮

縮埋一二邊同柒婆三傻有咩分別

搞到我想走入去睇吓都唔得，原來佢依家冇面見人

咪係 男人老九有被害妄想
真係覺得有問題就說服人啦
重話做過教授做學者

有道理怕乜

對住明知唔會應你嘅柒婆就口水多多
對住有理必爭嘅同路人就封密把口

係咪del撚埋fb,搵唔撚到

嬲
人手1001

係

真係垃撚圾嚟

道歉啊屌你老母

真正痛心嘅唔係見到人話唔理性，暴力
人人性情唔同，千差萬別，一定會有
but so fucking what?
你著雨褸我擔遮
但最少風雨同路
6月9出到黎
一個眼神對望就好似一句加油咁

真正痛心嘅係明明行同一條路都要話人係鬼
句句誅心
咁遮係乜?
我擔遮就冇資格做戰友?

屌你啊!仆街仔

仆街仔

龜縮大師

正一仆街

係人就堂堂正正 出黎面對

泛民早就有人發表篤灰割論，完全唔出奇，不過相信條友太蠢咁解，竟然選擇依個時候表達曬泛民心聲。

真正可怕嘅係 佢真係當人

係鬼

DEL AC當無事發生????
道歉呀!!!!

突發!岩岩又好似睇得返佢facebook